撐曼呢條路難行過反曼

贏:黑哨，金錢足球，抽到仆街
輸:抽到仆街

同意 次次做咩都有說話聽

咪柒啦 今場都唔撚係黑呀 又屈鳩你呀傻鳩曼狗

屌丁力好過啦

成個波台應該得獌狗先咁撚厚面皮出黎抽水

獌鏡黎講 唔算有

屌你好黑喎

咁你就自己反省下啦on9

丁力咁好笑點解要屌呀

仲有垃圾熱

你猁狗未拎過英超都出黎抽水啦

難行咪死撚左佢囉

呢個真
講到咁委屈一輸就俾人抽到仆街
又唔講下隊波好少少嗰陣啲球迷幾大氣焰

仲有臭鳩猁

又講中猁既死穴

贏都頭dupdup最好

成班鏝故意挑釁 仲有球直接兜腳踢人
就一味講人無意手球
反都反得冇質素

當佢地弱智賤種狗咪得囉

岩，佢地的確係
反人地隊波多過撐自己隊波正常極有限